﻿## Теоретический вопрос

1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const. 
2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

ОТВЕТЫ:

1. var - устаревший вариант обьявления переменной и он имеет глобальную область видимости,
когда обьявление происходит внутри функции, то вызовом вне функции не будет доступен
как и в let / const, но если обьявлять var вне функции и изменять её значение на другое,
то при выхове вне функции мы увидим новое значение, которое мы перезаписали внутри функции.
В таком же случае с let и сonst мы не увидим измененное значение, а увидим прежнее, которое
было записанно до функции. 
А const это навека, она не перезаписывается, может перезаписатся внутри функции, но при
вызове мы то её не увидим измененную, как уже написал ранее.
2. С var опасно работать в команде над одним кодом, поскольку может запутать с областью
видимости.